有無寬頻plan, Sales 請入

用開香港寬頻，六月完約

呢期HKT個$78最抵屌

同樓主一樣
想轉SMARTTONE